[拒絕白色恐怖] 防止「被」管有兒童色情物品 & 防止被追蹤電腦IP

咁高質既片得4400人睇會唔會太過分

全部同我睇哂佢

過多7日就抗爭左2個月啦

咁耐都未見過類似既POST上熱門

全世界幫手推啦

推呀屌

以後教人做LOLS2世界冠軍 都唔洗驚

世界冠軍

覺得有用既幫手撳隻腦魔

冇人幫手推

8月5！

終於有人幫手推

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

.

比人屈CP真係好on9
明明自己無興趣,睇開四十路

8月5號我會罷工！

推